有冇人對眼鏡娘情有獨鍾?

眼鏡娘帶d腹黑性格...
眼鏡令佢地睇落好柔弱好毒但事實上內心大有想法...

正

btw, 如果佢唔出街做港豬,幾正幾靚我都冇興趣.

話緊你啊港豬,人讀U你讀U,4個月一次都唔出來日日打LOL rk同你班狗公玩.

正到痺
宅宅哋 細細粒 波大大
好想被佢踩
往事只能回味